想問30歲之後嘅女人係咪好難拍拖

無論男定女
點解D人成日話過左30歲就好難識到另一半？
係咪真係咁難

拍左四次拖
3次係30或以後

潛意識覺得係第一段長跑完30唔婚就分左再三段短

睇個人本身高唔高質

都岩既
第一段18拍到27
冇諗過結婚，分手之後諗住不會再有下段
近30先下任，拍左一年，求埋婚，冇結
第三個拍兩個月就唔岩散左
之後再同而家呢個一齊，兩個月後結婚

其實唔會 肯識人就得

佢又肯兩個月同你結既

唔明

哦
我意思係我地排左期兩個月後結婚
唔係拍兩個月結婚

同埋係拍左冇耐佢就求婚，唔係我逼佢
咩叫佢肯同我結

佢應該同我諗同一樣野
第四個咁急結婚 諗真未定真係好夾同想趕生仔

自膠

一年內結都還好啦
同埋我段野都冇講拍幾耐結
點解你地會覺得急

只係講十月會結婚

大家都get錯
之後再同而家呢個一齊兩個月後結婚

兩個月佢就求婚
但結果時係拍夠一年

同埋我想講我30後識既男人都急結婚過我
（佢地26-31）
我就冇乜所謂，反正不想生仔
遇到岩既人先結，幾時沒問題

主要係女人30歲後好多唔係同你講感情
當然會睇你性格，相唔相處到，但個目的唔單單係愛，係組建家庭。
即係叫岩眼緣，傾到計，有一定金錢，就係適合選擇，但未必真係會深愛你，所以點解好多人結完出面偷食

再加上近三十既女人同後生果時好唔同，
佢地為左溝仔，好多會扮演一種虛假既角色，結婚後你先知佢根本唔係咁
當然總會有例外，但係男人無呢個警戒心係唔得囉

門外漢

你可以咁講，唔信我又無蝕底

要扮既係女人都會扮啦關幾歲事咩

關，因為唔計呢d唔諗住結，唔諗住生既，年紀大會急架嘛，25之後開始成件事根本唔同左。

30都中年啦！老人病都開始出現
搵個25以下既女唔好？
30歲男人點都有經濟能力搵個好啲都得

54歲代表

果3次係邊到識？
拍左幾耐？

你個樣7 18歲都無拖拍架啦

關幾多歲咩事

唔會，男人30既都可以識廿中
但女人三十打上基本上係冇市場

咁其實唔結都無乜所謂啦

自身既外在條件開始衰落，但要求對方既條件又愈來愈高，你話難唔難

點解有個求左冇結

30歲女人最好玩
唔洗氹有得砌
心急想搵認真 好易落疊

男既話，正常樣 加大隻已經可以溝唔少女
女既話，正常樣 + 正常性格都溝唔少仔

30歲後既女人好扮野

30歲就老人病
三高定骨質疏鬆？

App
一年
兩個月
現任就黎一年，就結婚

正解

又係呢啲理論

個閪臭唔臭

其實佢塊面幾膠

30歲後既女人好講錢

我冇所謂
另一半想結
我想同佢一齊生活
對我黎講簽唔簽紙唔係重點

因為頂佢唔順
其實求婚我都唔太想應承
但佢大庭廣眾又當住我爸媽面
Say完yes一啲都冇興奮感覺

你睇下你個波有無開始the

唔識野，想問其實係邊個?

30歲好少事
但問題係你本身個人吸引大就ok啦

係講錢既20歲都可以講錢
人既問題多過關年齡事
果個咩alice夠廿頭吊金龜

識一個人有啲似佢
不過3字頭

咁你幾大？2 個月後唔擺酒結？

冇波咪唔會墮囉

女人自己攞嚟

介紹黎

pm

你google吳婉芳睇下佢老公係邊個
有幾多身家
住緊間屋係咩樣

絲打應該幾靚

女咩人叫呀嬸啦

三十幾
本身都冇諗住擺酒
淨係屋企人食餐飯
如十月都仲係限聚+夜晚冇堂食就連果餐都慳返

肥、醜

你要諗下自己可以俾到咩人
同自己既競爭力係邊

女人一到三十
生殖能力就開始跌同Hit the wall
你既競爭對手係25/26既女人

都有關既，人長大左自然見識多左學多左，
再無十幾廿歲時咁天真咁易被人呃。
好聽咪精明左，唔好聽咪勢利左囉。

岩咪一齊，唔岩咪唔好一齊囉
總有人會適合你鍾意你唔理呢啲野
冇既咪自己一個
單身唔洗死

視孚你要求啦, 香港女人, 會無人追咩??????????????

中學最撚樣衰個D反而最早結婚生仔

30過後, 男女未結既, 根本係太picky
乜Q野Mr.right

諗吓點解自己30歲仲係單身先

搵毒撚埋單把啦

你又係女？

咁而家幾多歲

其實無結果既拍拖，好少可以走得好遠，因為大家無負擔，無家庭目標，
有個伴純粹係有樣娛樂咁，容不易三五七年，所謂七年之癢，實會淡會悶，咁你又無家庭目標，到時求其一場交可能話散就散。

咁結婚當然可以離婚，但至少唔會咁隨意

新生趣

其實我身邊拍6-8年拖果啲都係29-31呢段時間結
30前後其實冇差咁遠啦
都要睇能力同現實環境

唔會

唔洗相唔洗名唔洗個人資料
但而家好多呃人同約炮
想識男女朋友唔建議用

關年齡鬼事
關個樣事既姐

你就好啦，好羨慕咁簡單

男人只會簡後生女

一年就結婚

女呢講30～40歲係高登age，火候啱啱好。

有既，你去果d感情專家既po問啦
我地答你都係自己一個人經驗，我覺得唔係靠愛就得，因為愛點都會變，你以前鍾意食既野而家都無咁鍾意得誇張啦。係要有d野去維持先得

你個樣生到好似豬閪咁就算你18歲定30歲都冇拖拍

男30至45先係黃金期，依家勁多女鍾意
女40前都仲有希望，但唔好咁揀擇

個post應該轉做如何抗衰老

啲膚淺既人 咪鍾意用個年齡 去劃分界線囉

年齡根本就係一粒數字咋嘛
畀一粒數字去限制自己 好撚無謂

到要生仔果時就係會比呢個數字影響

點解一定要生仔???

連登識

有樣有身材的話 60歲都照砌

要雙方+雙方家人都ok唔容易
如果今年結就易啲想擺都冇得擺

你俾人分左手？

如果唔係各樣問題加埋應該三個月結左

本身唔work既俾你結到都盞辛苦

冇

會唔會快得濟，好難咁快睇清一個人喎

幾多歲生仔 從來都係講緊「風險高低」咋嘛
25 歲生就無風險咩

所以唔生仔根本冇乜影響

不過我廿頭果時都想生
越見到現實環境同香港問題越唔想生

我唔知點解釋但當你遇到先會明
我都冇諗過會發生係我身上

又見到你

都唔知幾多人 盲目被粒數字限制
做錯哂啲決定 最終影響下一代 , 破壞自己日後既生活

啲歲數撚又隻字不提 ?

一句講哂, 由心出發既啫, 你個心態未 ready , 幾多歲都係假啦

睇個人魅力

我有個friend三十仲好多人追，仲有得收兵

點解成日見到你
我都係出返去先

就用依家嚟計
一個 32 歲女人想生 , 喺現今科技協助下, 已經將風險降低
生完出嚟, 佢地有 planning , 到bb 學前就舉家移民 去第二度發展

一個 25 歲女人想生, 係呀, 佢相對風險低呀
但政治環境 經濟環境因素下, 生完出嚟 但硬食香港既絕望呢

所謂, 根本唔係歲數問題
係心智成唔成熟既問題

遇到Mr Right感覺係點架？係咩令你覺得佢就係你真命天子？

應該易過60歲之後

三十頭應該係尾班車
三十中應該先開始絕望

38歲男準備呢世單機

我喺出面等你

你仲係咪處先

放低心理關口

點識人係問題

一大堆連登仔衝入嚟diss女人

幾多歲都唔關事
打開本銀行存摺簿
照下塊鏡
就知難唔難有拖拍啦

呢啲嘢我諗真係好睇人
你唔同工種都好大分別啦

仲想搵個英俊瀟灑玉樹臨風又高學歷高人工有錢途嘅話就有啲痴心妄想，實際啲搵個四五十失過婚嘅平凡男應該仲得嘅。自身條件甚差除外。

我媽三十幾年前都37先生我啦

可能因為之前啲男友都唔夾/對我唔好

所以我真係感覺到佢對我好好
同佢一齊好舒服
你好自然會知佢係對的人
唔會再諗有下一個或者萬一分手會點呢啲
你會知下半世都係同佢過

佢同我都係啲比較直接唔會收收埋埋既人
所以基本上一開始識左個幾兩個月都叫了解對方
當然有啲人會唔信
你一年前問我我都唔信架

即係拍左幾耐

係囉，條件好一定有著數，唔會公平，之但係相對係30之後對女人挑戰愈黎愈大，咁總有d夠正又識姣仔既keep住有人追既…但呢d唔關佢地30歲事，係佢本身識

到結婚時就岩岩一年

媾得30嘅女都想負責
唔想負責媾𡃁妹好過啦
係男人未熟唔關女人事

絲打無提年紀的話，我會以為妳係我未婚妻
好多地方都似

聽過好多呢啲情況
拍咗好耐拖 諗住會結嘅反而無結 散咗
之後新識嘅好快就覺得啱 結埋
呢個絲打唔完全係咁但有少少似
呢啲case成日聽完有啲 "對的人 不對的時間"嘅感覺

講野似？

我同佢初戀都係八年幾但冇結婚

D 男人搵女人為生仔咪會咁諗

最尾段感情狀況好似，拍拖時間，相處，結婚時間

多啲出街 朋友帶朋友比你識又得
玩交友app又得 真係去speed dating又得
加入啲興趣group又得 有啲人連打機上連登都識到人添

識得有女仔好想拍拖但拒絕用交友app話網上識人好雜 咩機會都唔比自己點識到人啫

芳芳60都照上

我仲以為男通常冇特別想結婚，你自己覺得佢哋通常急結婚嘅原因係咩？分享下

sorry 真係冇

哦咁岩

有一個係好恨生仔
佢話佢廿頭拍既拖都係想快生仔
但啲妹妹唔睬佢，佢同我一齊諗住我都會想快啲結卦
我而家男友就話覺得我好好
呢個年紀一定結左婚先係
所以想快啲同我結綁住我之類

30歲都未有另一半？
註定孤獨終老

你呢個老女人一定係好靚迷死仔嗰type

又老又肥又樣衰

完全明
我廿尾未到三十
上一任個時都係對我唔好
拍左四年幾臨尾都唔知做緊乜冇結果咁仲要帽我
現任拍左一年就大家決定結婚
今年年頭簽紙就岩岩一齊三年

無圖無真相

其實30 之後生活圈子細，想識人都難，我覺得男女都難拍拖

唔信咪算
我之前啲男友成日笑我肥同老
但又同我一齊
我成日都好唔開心
而家男友成日讚我靚（雖然我知唔係）
仲想再儲肥我

其實點解對方對自己唔好都一齊咁多年？

好sweet

有錢學果個咩諸葛紫歧搵人代孕都得啦
篩走曬d唔夠靚嘅卵子
淨揀幾粒最靚嘅
仲好過自然受孕
咩嚴重遺傳病都無

樣子如何...............相反也必如何.

絲打應該幾靚女
30都咁有行情

唔靚呀又肥

True

同意 靚女嘅30歲重大把人追

男人根本唔難只要事業有成就ok

突然發現新大陸

應該中樣都有既，然後好有魅力果d

易 搵毒撚埋單

成日都見到你
但我記得你做政府工 又睇咁多post
唔會搵唔到既
係女仔急D
男仔定D黎

唔係睇到自己咁高啊
佢肯同你結執到啦
咩叫佢肯同我結你都講得出

可惜絕大嘅機會係佢哋唔會同你結呢

D男人真係好on9，你揀幾多歲嘅女都有過30歲嘅一日架啦，咪同我講你可以keep住溝18,22呀比你娶到個細自己十年或以上就準備佢遲早比帽你帶啦因為你一老性方面就會滿足唔到佢，唔記得咗男人都會老？會走樣大肚腩甩頭髮性能力衰退

無男女之分

其實根本同年齡關係唔係咁大
女人三十幾歲仲係倪晨曦 苟芸慧咁
都實大把仔狗衝
睇樣睇內涵都唔係睇年紀
高質女就算三十幾先嫁都係嫁返荀盤

應該都唔差既，係咪人地笑你，串下玩下你咋，如果真係樣衰d男人直頭唔會想理你喎

你應該係受歡迎果d？

你條自大撚 講女人講到揀貨咁咪睇得自己仲高仲撚嘔心
通常講得出呢啲價值論條件論既人都係未得到過真愛，又係慘啲既

你後尾有無入到group??

仲未入到group畀人無視
你入左group?

我無留Tg呀
不過有覆過post

想問下個group入面係點 睇下你知唔知

點識人？ 習慣左自閉。
想知要點結構性改變自己？

你留低個tg ，我幫你入去刺探軍情

自己諗下坐喺屋企有個男人穿天花板跌入你屋企既機會率大啲定自己主動行出去機會大啲
唔行出街都可以上網

我明，我意思係，係地用咩途徑去識男朋友。

#138答左

唔會完全冇嘅
但如果你對男方要求太高咪會難啲

點解30係個分水嶺
真心覺得幾時結婚生仔 要跟社會個軌道
好似過咗30就無左價值
事實上生活一直無變

咁你肥得黎應該都cute，普通樣囉，咁性格ok其實都有人受既。

我前女友好似165高，都好似55kg，算肥肥地，偏偏多人追…佢性格姣仔好勁，唔係特登…係天生玩得放果種…又好開朗同social…唉，根住我被帽

跟

聽講個group d人好細個
我諗唔岩我
可能得10幾歲20頭

或者add 我個tg，之前個post有留

不過老實講有幾多個可以好似佢咁五張幾都keep得咁好
你睇我地老豆老母就知
佢其實係少數exception黎

係就搞笑
相認

20中就咁灰係咩玩法
我20中嗰陣仲喺LKF club蒲緊
無唸過結婚 只想升職加人工
20中後識咗依家老公
係識咗老公感情穩定咗先結婚
唔係想結婚而去拍拖
30結婚

感覺上圈子窄
身邊好多人都拍緊拖/結婚
你同另一半點識？

你有無識到其他絲打？

咁都肥我重佢好多
我外表唔討好，交友app識過好多人
一交換相我即俾人block有
出完街冇下次x n
去過speed dating 0個人揀我
識我男朋友前對外表超自卑

點解第一段無諗結婚？
反而之後想結？係咪因爲年紀問題？

我唔知點解佢冇諗喎

我自己就
係年紀問題呀，細個會想廿幾歲結
人越大越覺得搵唔到個岩既唔結都冇問題

好幸福啊

對方只為自己將來諗？例如呢
有興趣想知多少少

165 55kg邊度肥

係有啲連登仔成日話要追姐姐，但無諗過想負責任
不過唔知係咪大部分男既心態

有時我覺得天生開放既人幾仆街，即係你成個身挨埋去，又攬頸又剩，大條道理話呢d叫fd底，根本好易有火花囉我屌。

佢望落就小小脹，唔苗條囉，一除衫個肚係會好明顯一舊下突左出黎，一大條車軑可以雙手捉住既。

即係你同你男朋友一樣都內向？

係既，同性格係易傾d，容易了解大家個心態囉

男人30如果無頭髮無樣無身材

無錢

60歲阿婆都唔要你

好彩樓主絲打爆左年紀唔match

講緊咩

我柒左無引用reply

以結婚為前提就會嚇退好多人
相反當識多個朋友 其實幾多歲都唔係一個問題

成日都覺得依家啲人講30歲後嘅女人好難拍拖，係一種好大嘅壓力
單身嘅好大壓力搵翻個，就可以心急是但搵翻個
拍緊拖嘅又好大壓力驚結唔到婚入翻個pool無人要
真係好慘

其實有時框架都係自己俾自己
有啲女仔拍左好多年就算知唔岩
因為驚去到廿尾三頭冇人要
照繼續一齊甚至結婚，遲早都係離

咁驚世俗眼光，最後失婚或老公出軌咪又係玩返自己轉頭

你開頭識佢嗰陣時唔係都知架咩

唔止三十歲後，出咗嚟做野後都難識人
拍拖就更難
加上性格有啲毒，覺得識人好攰

我而家都係咁，即係好似俾蛇咬過一次唔敢入草叢咁…
以前都會覺得好憎女姣，但原來唔理佢天性又好，扮得高明既又好，真係可以令男人估唔到。

應該話 男仔大多都受黎套
會自己諗多左 然後沉船

我會覺得唔鍾人扮野，但我屌，佢天生social果種熱情根本唔係扮出黎…唉

岩 我今年30
我女朋友出年dse
大家好夾 無代溝

你女朋友係ptgf ?

幸福賓周

會唔會係你心智未成熟

得啦得啦
知你唔急
30歲打後男人先急
女人大把市場

只能講咩人都有
況且有時你急黎都冇用

我覺得係d女人根本唔明
女人係18/廿頭個陣係靠後生屈機
基本上開個App
或姐主動去識人
一定收到兵同搵到仔

男人係呢個年紀係劣勢
事業岩岩起步，如果條女進取少少
好多時都會識第二個
但如果大家同Level 既
好大機會埋到單

但如果你仲係單身
廿尾到三十中係男人既黃金時期
基本上事業有返咁上下
個樣一般/中上
己經係會俾d女女Mark 住咁濟
女人係傾向鐘意成熟既男人
個Dating Pool 係大好多
男人老狗，係咁多選擇嘅情況下
如果唔睇條女既經濟因素，
一定係簡個後生既

睇個女人係點

我溝依家條女時佢29就30

夠成熟唔使湊女，份人夠簡單 我煩少好多野

以前溝過20左右，唔會再試了

我覺得係三十歳既女人要求高先難拍拖

香港一般樣都大把仔追

你絲？

未識到

正你老

用交友app都冇出路
大把人玩完一輪就冇玩

一係自己問題，唔關交友app事
呢啲野無話包生仔

三十歲女士一定有市場，大把市場，不過要有心理準備可能要年紀大啲男士，例如四十歲。娶妻求淑女，唔係為湊女，選個十八廿二貪佢未定性咩。

蒲精

講機會率㗎啫 30up嘅女人扮嘢機會係大好多 仲扮得好似 因為佢人生歷練都有返咁上下

其實29+1呢D concept只係D 商人同戲製造出黎既商機
男人女人都會有depreciation
咁唔代表30歲係有問題
難唔難拍拖係睇你自己既package
咩都做唔好又公主既又唔肯改又唔肯主動
仲諗住一定要等男仔用千萬種方法追你先收貨咁
咁你20歲都好難搵到好男仔

無後生咁易開始新戀情

會唔會同姐姐結婚？

一野畀你當頭棒喝

你姓何？

lm

一定係連登仔來

唔係

佢有上但冇acc

佢係好多時會話啲人靚仔(esp鬼佬）
但女就成日話樣衰

拍拖姐 咁快諗結婚

都啱既，姐姐想結婚就出聲，唔好比錯signal人

其實30之後真係好多人approach
不過好多都係想食下姐姐
但如果係想認真拍拖既多數好快都會諗結婚
因為好多驚左呢個年齡層會催結婚
如果唔想結住都未必會認真交往

想join tg谷返工忙到完全識唔到人

請問你未婚夫想唔想要小朋友
點解你唔想要小朋友
可唔可以分享下

現階段我地都唔會生仔
香港環境太惡劣

謝謝
但香港環境只會越嚟越差 2047後就更加唔駛講
係咪要等奇蹟，定係移民

我地都有討論過如果移民可以諗生仔
因為其實我地都鍾意小朋友
不過移民得來又要settle down
都要兩三年啦
到時都差不多高齡

公司好多女30幾都未結婚，仲要單身，每次同佢地傾計，把聲都好鬼嗲

想加入貴公司

原來兩個都鍾意小朋友
高齡照去啦，你依家保持健康同活力
做好準備，唔好捱殘

急住拍拖 結婚咪扮
好多港女的真性情好惡頂 唔扮邊有人要

阿媽現家40，39歲識到現家男朋友感情仲keep 得好好

你講到好恐怖

十劃都未有一撇
到真係過到去可能都幾年後

我見識少未見過
港女都係真性情多，大陸妹台妹妹扮得勁啲

果然連登仔阿媽已經係我果輩

咁想結婚就大家有共識先好行落去
不過我感覺好多人想食姐姐

但我想搵個人同我行落去
年紀差唔多會易傾計無代溝

依個真，港女比人差性格感覺係因為真性情

你有無咁老呀，40路

40歲都係80年出世姐
我都係80後
算同一輩

1.感情過份計算/功利
更甚有班騎牛搵馬
有得拍拖拍住先 要男人幫手同出錢

2.自我中心
同男人衝突 將責任 錯誤推比男人
事後不會磨合 繼續衝突
要男人迎合改變

3.你做錯事後走出黎扮大佬 話你點解唔咁做
認威認叻 你傷心踩多幾腳
有錯就閃人扮蠢扮傻
等你執屎 經常係咁都好麻煩

4.缺乏磨合 溝通技巧
有問題一律發脾氣 不改變,尋求共識
下次又再嘈過 不斷輪迴

出黎做野幾年 係咪有問題港女好易睇得出
不過扮好過唔扮既
起碼糖衣屎 好過成舊屎...
好多性格正常既 中學 大學比人mark實哂

男35歲 女30歲未結婚 或多或少都有問題
唔扮點得
除非係要求高/圈子太細

咁差不多年紀係好既
細幾年果啲就真係齋食多
或者到真係想結婚又未有能力

蒲精無問題wo
我又無影響到人又無同三九唔識七啲男人扑嘢

去蒲唔食女咁蒲黎做咩

某一晚同fd去飲嘢
個fd話有班fd喺間bar不如過埋去
我老公喺嗰班fd其中一個人
但佢唔識我個fd
都算幾偶然
緣分掛

你係女人 同性相處跟異性相處梗係唔同

仲有就係男女睇事物角度 情感需求唔同
有時女會疑惑點解個女仔性格/樣咁荀盤
無人追/拍咁少拖
實質上係個女仔有問題先無人追

呢方面資訊女人係比較難知道
好少男人會話你知 咩係好女仔
咩係理想結婚對象

所以比我係姐姐想結婚都搵個成熟有經濟能力少少啦

我唔係男人 問返男人好啲
我去親都係有fd帶我入去
有試過同ex同埋佢啲fd一齊入
有人會開張檯飲嘢
或者自己為內玩吓
不過已經好幾年前
唔知依家變成點

你講既我都明
你話港女眼角高要求多多呢啲我都同意
但扮野對我黎講真係少見啲
好似多數都係「我係咁架喇，你唔鍾意就過主」咁款

外在會係(我係咁架喇，你唔鍾意就過主)
私底下同男人單對單 /傾計交流就唔係咁架啦
女人好古惑架 咁易比你睇穿咩

你識下加其他人tg試下

睇樣

巴打好有經驗咁

Halo姨姨

接觸多女人+耐 知少少咁啦

個人比較中意聽人講野/回應人
所以有唔少女仔同我傾計
女人真係好多野講/好多話題!!!!!

大學year3 year4女仔開始急拍拖>
25歲女仔傾計/男女互動更加主動>
30歲港女開始收歛脾氣
扮到比較體貼/性格溫和

呢個個人經驗 可以唔好信

淨係想拍拖其實好易
好多廿幾歲的弟弟/妹妹都鍾意三十幾歲嘅姐姐哥哥

但要諗結婚就免了

絕對唔係。心態決定一切
心態唔好，18，22都難出pool

見到真人，你唔會想佢嗲

咁我加你tg 喇

豬扒黎？

唔會心動個隻囉，又未至於會打佢

30歲先來想搵人賣單

老雞

每一段拍拖頭兩年都係熱戀期
都是對的人
只不過20拍到28已經變親情咪容易散
28開始新一段又適合結婚年齡咪覺得適合時間
適合的人
你過多十年八年咪一樣淡
再有人yo下咪七年之癢，出軌偷情都係40左右喇

好撚正
屌到短十年命都抵

咁我都信既

屌你咩

咁點解你隻腦魔申哂脷流哂口水

等你地有啲幻想空間

真係有啲女人唔係咁

係佢post留低tg

而家31?

當然有啲女人唔係咁
係我眼見有咁既情況

真實情況邊會咁好彩比你識到 個啲異性
我地每個人都係普通人
普通人多數識到/接觸大眾群體

男人都有盡責好男人架
一週工作6-7日養家 好錫屋企人
為屋企過更好生活 勞心勞力

但係大眾普通人會唔會咁易識到?
現實係識個月入中位數高啲男人 往後人工仲可以升
一年去幾次旅行
對女友/老婆專一 比足安全感已經執到

得罪講句，性格外向開放嘅人，唔識避忌，下下用朋友黎解釋好牽強。佢地只係享受被異性圍，同埋鍾意有曖昧嘅氛圍。都幾廿歲人，點會唔知道呢啲動作行為係過哂火位呀？ 如果佢地當初因為呢啲相處模式而識到另一半，咁實知呢啲動作行為會吸引到異性啦！

咁簡單d講，咪即係扮傻囉，呢d叫聰明囉…

人地姣婆姣到神憎鬼厭架嘛，

佢扮fd就令到人地覺得佢好真性情

唔係話呢類人係扮出黎，只係佢地嘅性格令到成個行動更自然，但佢地內心深處根本知道呢啲行為係用黎吸引異性嘅。只係扮無野咋嘛
除非真A0啦，拍過拖嘅都知咩事啦。

呢啲人機心重，令到成件事無遺和感，做到好自然。不過一般男性都唔會特別考究/抗拒除非對方好醜樣

唉，我就係中撚左伏，佢同我兄弟一齊左…種手法同以前佢追我一樣，好撚hurt

甩勁多頭髮

多數同性都會睇得出同性想做咩

我覺得呢啲人同返單身嘅人一齊就算啦，但總有啲特別鍾意撩有另一半嘅異性，去證明自己有吸引力呢啲人重賤格

巴，你係咪性格內向先比佢吸引倒？

男人？有啲未30都甩同髮線上移

有啲一出世髮線都好高

我識人十尾二十就已經髮線高又稀疏
都幾慘
本身生得高樣唔算差

果D遺傳/基因黎 唔關歲數事

係呀
不過而家25歲都比人話中女
所以30已經係廢老
40歲係人瑞黎
50歲唔知可以叫咩

留意下D後生女梳頭 同 老女人梳頭
老女人一梳勁多頭髮落地
不過其實都好小事 唔會好似男人咁地中海 同 明顯既頭髮稀疏

其實近代黎講30左右大部份人都keep得唔差
我讀女校，啲同學連埋生左仔果啲
講真睇落都係廿中至尾
反而男人有啲唔keep就大肚腩又唔點打扮（著到成個的士佬大叔咁）仲顯老
反而女人廿零歲就係咁買護膚品又會保養
好少真係超殘

30對連登仔黎講已經係阿嬸、有老人病、波又dur
今日先有個阿媽今年40歲既小朋友叫我姨姨
應該過左20就步入衰老期

有啲男人未30，就開始甩頭髮，望落去個歲數大個原本歲數廿年都有，其實幾慘，頭髮真係好緊要。

老女人
過左更年期果啲的確甩髮好勁

如果你覺得過左30就老女人
咁應該係人既問題
有啲女性有貧血都會甩好勁
或者留得長但又髮質差

對男人黎講係
仲有身型同打扮
唔好俾人烏wear呢啡感覺

咁要睇家長點教育個小朋友啦
有D小朋友覺得小學至初中樣先叫姐姐都唔出奇。

遲啲可能大學畢業都叫中年

係連登仔
我估佢十幾二十卦，佢話佢媽今年四十

不過我成日睇台灣人廿幾歲都叫姨姨
加上我有啲同學生左
我都接受到我已經係auntie既，同佢地同輩

但只限對幾歲既小朋友
十幾廿歲唔好叫我auntie叫名得啦

我性格都係既…不過佢性格係真係正既，係成間公司男男女女都鍾意佢，係得我知佢真面目原來咁黑暗自私撚

咁睇黎佢係一個開朗又識得氹人嘅女仔，但就唔識避忌，而且鍾意做中心點？

不過算啦，而家睇清佢為人都唔遲

原來唔係小朋友
係啦！叫名會好啲，唔知名嘅，點下頭或者say個hi算啦

不過80後對00後黎講已經係上一代
想唔認老都唔得

係囉…好撚開朗，做朋友做乜都令人好撚開心既，好開心果果種。

唉…屌，明明以前訓係隔離，行行佢隔離都係我…而家佢同我教出黎既新同事曖昧…唔知搞左野未啦…

而家都係佢地行埋一齊…果果明明應該係我黎架屌！！

我十幾歲果陣都唔會亂叫人Auntie
都係跟大人叫，除非屋企人嗌我叫人做姨姨/叔叔呢啲字眼太敏感

香港人好撚介意
我見公司果啲四五十歲阿嬋都逼人叫佢姐姐
啲細路都應該好懷疑人生

不過我原來已經去到人地眼中係阿嬋既年齡

佢咁易同人搭上都唔係好嘢黎啦，好彩你而家甩咗咋，好快你兄弟又被帽架啦 除非佢有結婚嘅念頭啦，如果唔係佢有排玩

講起就嬲

嗌姐姐/哥哥實無錯架啦
邊度都通用

唉，多謝你啦，你咁講我都舒服d

不過有啲細路係亂叫

同埋我十二歲同表妹落街玩就俾個阿婆話我係佢阿媽但我明明中學雞樣
戴住口罩同fd去買餸又以為我係佢老母
肥真係會俾人當c9

不過我媽做野果度好多老人家
啲阿婆話如果啲後生仔叫佢阿姐
佢會好唔開心
因為叫婆婆親切啲（好似自己個孫咁）

七十歲以上我都叫伯伯婆婆
但五十、六十幾歲叫咩好？

阿姨/靚姐？
唔介意既叫名都得既（同事果啲）

12歲比人當老母又真係

啲阿嬸阿婆成日亂up

你走去問阿婆？佢咁大年紀 應該唔會睇唔出十幾歲女仔體格
點做人老母

原來你中女黎
嫁得出未

你唔夠愛佢

唔係嫁，幾西都好 實有1次既

可能眼花花見你「湊住」個𡃁妹咪當你係老母
黑啲可能當你工人添呀

中女咪中女，係人都會老
多謝關心入左紙就快嫁得出

係，好彩分左手
如果結婚應該日日喊

睇黎你同前度相處得唔太開心
你同佢相處係咪多數你遷就佢？
不過而家搵到個錫你嘅男朋友就足夠了

加速
一筆畫幾撇

其實冇實際計劃
唔生仔好啲

又話兩個都鍾意小朋友
唔好懶啦

鍾意人地果個
自己生同養咁大責任

自己生嗰個得意十倍囉好冇
你只負責同bb玩同傾計
叫老公打點其餘一切
問老公deal唔deal
佢唔deal你就diu爆佢

唔洗錢唔洗教咩屌你

老公！做嘢！！
快啲去解決所有問題，衝破所有障礙

自己都未養掂

下下都將我軍